大嶼山「孤島兩小時」的教訓

汲水門大橋發生18年來首次躉船撞橋意外，令大嶼山陸路交通完全終斷，旅客無法上機，東涌居民有家歸不得。